# Proyecto de DAD - Modulo de Estudiantes


Usar un local host de php para testear
"php -S localhost:8000"
usar ese comando en la carpeta donde este el index.html para hacer el hosting en "localhost:8000"



Tambien se puede correr con apache pero apache lo uso para phpMyAdmin

El login funciona YAY!

PHP 7.1.6
Apache 2.4
MySQL 5.7
phpMyAdmin 4.7.1
